玩開lol就知mario 8有幾on9

講緊賽車果只，亂9咁款嚟睇彩数
玩左一陣就快頂唔緊
一的技巧都無 最啱白痴港女玩
大家話係唔係

玩左一陣已經覺得個人智商低左

雖然你明顯想人負皮
但我心底裡很認同

好後悔買左部on9機同只驚

原來係咁

你唔係覺得好玩啊？

睇過d世界紀錄片未?唔該你破左紀錄先再串

on9est logic

所以你咪要同班跟你同lvl既低級玩家睇住彩數咁玩囉

Anyway,殘體字無人屌?

殘體人樓主

一定係連200cc都3星唔到

只你老母

( Show Blocked User - 胸中服務員 )